聽日街坊look落街投票得喇，咪撚又黑衫又口罩

著少日黑衫，戴少日口罩

投完話知你日日著

無謂俾狗挑釁

保皇狗要輸

當然！

今日投票要咁做

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

各位手足唔好鬥氣，低調投完返屋企

帶口罩可以